# Bonjour :smiley:

## Professionnel
- :briefcase: En ce moment, je travaille en tant que DevOps sur un projet de factorisation/automatisation chez SNCF Connect
- :pencil2: J'apprends Python et continue de progresser sur AWS
- :house_with_garden: Je révise tous les fondamentaux DevOps
- 👯 J'accompagne les débutant⸱es dans l'informatique
- :woman: Je promeus la place des femmes dans le domaine informatique
- :older_woman: :older_man: Je promeus la place des personnes d'âge expérimenté en entreprise
- :rainbow: Je promeus le respect LGBTQ+ en entreprise
- :star: Je promeus la diversité et l'inclusion en entreprise
- :relaxed: Je cherche des personnes motivées pour faire évoluer à la baisse notre empreinte carbone dans le métier
- 💬 Vous pouvez me demander de l'aide sur des sujets que je connais et que vous trouverez sur mon profil Linkedin
- 📫 Vous pouvez me joindre sur Linkedin en premier lieu, et ensuite me suivre sur les autres réseaux sociaux, à commencer par Twitter
- Je parle :fr: :us: :uk: :es:

## Dans la vraie vie
- :musical_note:  J'aime les arts
- :rocket: J'aime la recherche scientifique et spatiale
- :family: :baby: Je suis père de 3 enfants et désormais grand-père

## Activités créatives
- :camera: Je réalise des photos
- :blue_book: Je termine l'écriture d'un livre qui raconte mon parcours dans ce domaine au cours des 35 dernières années, d'abord comme utilisateur d'un des premiers Personnal Computer, puis comme professionnel

## Sur les réseaux sociaux
![FaceBook](https://img.shields.io/badge/-FaceBook-0077B5?style=flat&logo=facebook&logoColor=white)&nbsp;
![Flickr](https://img.shields.io/badge/-Flickr-0063DC?style=flat&logo=flickr&logoColor=white)&nbsp;

[![Gmail](https://img.shields.io/badge/olivierleteneur-DD0031?style=flat&logo=Gmail&logoColor=white&link=mailto:olivierleteneur@gmail.com)](mailto:olivierleteneur@gmail.com)
[![Linkedin](https://img.shields.io/badge/LinkedIn-0077B5?style=flat&logo=linkedin&logoColor=white&link=https://www.linkedin.com/in/olivier-leteneur/)](https://www.linkedin.com/in/olivier-leteneur/)
[![Twitter](https://img.shields.io/badge/-olivierleteneur-1DA1F2?style=flat&logo=Twitter&logoColor=white&link=https://twitter.com/olivierleteneur)](https://twitter.com/olivierleteneur)

## Mon stack

### Langages
![Python](https://img.shields.io/badge/-Python-3776AB?style=flat&logo=python&logoColor=white)&nbsp;
![Bash](https://img.shields.io/badge/Shell_Script-121011?style=flat&logo=gnu-bash&logoColor=white)&nbsp;

![Markdown](https://img.shields.io/badge/Markdown-000000?style=flat&logo=markdown&logoColor=white)&nbsp;

![JavaScript](https://img.shields.io/badge/-JavaScript-F7DF1E?style=flat&logo=javascript&logoColor=white)&nbsp;
![Php](https://img.shields.io/badge/-PHP-777BB4?style=flat&logo=php&logoColor=white)&nbsp;

![HTML](https://img.shields.io/badge/-HTML-E34F26?style=flat&logo=HTML5&logoColor=white)&nbsp;
![CSS](https://img.shields.io/badge/-CSS-1572B6?style=flat&logo=CSS3&logoColor=white)&nbsp;
![BootStrap](https://img.shields.io/badge/Bootstrap-563D7C?style=flat&logo=bootstrap&logoColor=white)&nbsp;

![Ruby](https://img.shields.io/badge/Ruby-CC342D?style=flat&logo=ruby&logoColor=white)&nbsp;
![Perl](https://img.shields.io/badge/Perl-39457E?style=flat&logo=perl&logoColor=white)&nbsp;

![RSS](https://img.shields.io/badge/RSS-FFA500?style=flat&logo=rss&logoColor=white)&nbsp;
![C#](https://img.shields.io/badge/C%23-239120?style=flat&logo=c-sharp&logoColor=white)&nbsp;
![.Net](https://img.shields.io/badge/.NET-5C2D91?style=flat&logo=.net&logoColor=white)&nbsp;


![Visual Studio Code](https://img.shields.io/badge/-VSCode-5C2D91?style=flat&logo=visual-studio-code&logoColor=white)&nbsp;


### DevOps
![AWS](https://img.shields.io/badge/Amazon_AWS-232F3E?style=flat&logo=amazon-aws&logoColor=white)&nbsp;
![GoogleCloud](https://img.shields.io/badge/Google_Cloud-4285F4?style=flat&logo=google-cloud&logoColor=white)&nbsp;
![Azure](https://img.shields.io/badge/Microsoft_Azure-0089D6?style=flat&logo=microsoft-azure&logoColor=white)&nbsp;

![Terraform](https://img.shields.io/badge/Terraform-7B42BC?style=flat&logo=jira&logoColor=white)&nbsp;
![Git](https://img.shields.io/badge/-Git-F05032?style=flat&logo=git&logoColor=white)&nbsp;
![GitLab](https://img.shields.io/badge/GitLab-330F63?style=flat&logo=gitlab&logoColor=white)&nbsp;
![GitHub](https://img.shields.io/badge/GitHub-330F63?style=flat&logo=github&logoColor=white)&nbsp;

![Postgresql](https://img.shields.io/badge/-PostgreSQL-F05032?style=flat&logo=postgresql&logoColor=white)&nbsp;
![MySQL](https://img.shields.io/badge/MySQL-00000F?style=flat&logo=mysql&logoColor=white)&nbsp;
![MongoDB](https://img.shields.io/badge/MongoDB-4EA94B?style=flat&logo=mongodb&logoColor=white)&nbsp;

![Slack](https://img.shields.io/badge/Slack-4A154B?style=flat&logo=slack&logoColor=white)&nbsp;

![Office](https://img.shields.io/badge/Microsoft_Office-D83B01?style=flat&logo=microsoft-office&logoColor=white)&nbsp;
![SharePoint](https://img.shields.io/badge/Microsoft_SharePoint-0078D4?style=flat&logo=microsoft-sharepoint&logoColor=white)&nbsp;
![Visio](https://img.shields.io/badge/Microsoft_Visio-3955A3?style=flat&logo=microsoft-visio&logoColor=white)&nbsp;


### Systèmes
![Linux](https://img.shields.io/badge/-Linux-FCC624?style=flat&logo=linux&logoColor=white)&nbsp;
![Ubuntu](https://img.shields.io/badge/-Ubuntu-F05032?style=flat&logo=ubuntu&logoColor=white)&nbsp;
![RedHat](https://img.shields.io/badge/-RedHat-EE0000?style=flat&logo=redhat&logoColor=white)&nbsp;

![Mint](https://img.shields.io/badge/Linux_Mint-87CF3E?style=flat&logo=linux-mint&logoColor=white)&nbsp;
![Suse](https://img.shields.io/badge/Linux_Suse-0C322C?style=flat&logo=linux-suse&logoColor=white)&nbsp;

![Windows](https://img.shields.io/badge/Windows_10-003399?style=flat&logo=windows-10&logoColor=white)&nbsp;
![MicrosoftServers](https://img.shields.io/badge/Microsoft_Servers-666666?style=flat&logo=microsoft&logoColor=white)&nbsp;


## GitHub Statistics

<!-- [![Anurag's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=olivierleteneur&show_icons=true&theme=tokyonight )](https://github.com/olivierleteneur/github-readme-stats)
[![Top Langs](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=olivierleteneur&layout=compact&show_icons=true&theme=github_dark )](https://github.com/olivierleteneur/github-readme-stats) -->

![visitors](https://visitor-badge.laobi.icu/badge?page_id=olivierleteneur)
